屌奶星 熱刺同鏝勁撚到

無聊睇兩野

節奏又快 又傳得準 控波又掂

屌奶星 今年西甲都收得皮

熱狗廢到

好明顯收左錢

都勁過皇馬

Btw迪布尼好撚勁